冬天都就到，一個8號風都無

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

re柒仲狠過誠哥
話無就無

+x 係全富商唯一好人

李氏力場2.0

記得上年幾個風打正 今年

有撚排啦冬天